大專係一個等價交換既地方

你班仆街功課就識抄
仲要教埋你點撚樣抄
叫你地貢獻返份答案出黎就拖
平時叫幫拍卡就話病左
第二日就問有野做可唔可以幫拍
屌你老母我都想唔返
以後有著數都唔益你地
卡都唔幫拍呀死仆街

我應該就係你口中嘅死仆街